不能接受中共重啟政改

致香港人：在《香港人權民主法案》生效前絕對不能接受中共重啟政改方案，因港中雙方實力懸殊，產生的方案一定會對香港不利。所以，我們需要一個實力在中共之上且與香港擁有共同價值觀及利益的談判方代表香港、替香港於談判桌上爭取最大利益。定立了《香港人權民主法案》的美國就是最理想的代理人。 所以在法案生效前絕不能接受泛民主派要求中共重啟政改方案。

致香港抗爭者：《香港人權民主法案》 的生效只是第一階段抗爭的成果，第二階段就是要配合法案去進行針對性打擊，例如引誘中港共官員、差人、建制社團等獨犯更多戰爭罪行，從而令美國法院啟動法案懲罰機制制裁香港或相關人士。現在第一階段已經成功在望、美國國會已擁有足夠理據為法案立法，為何不保留實力、避免受傷、被捕，好好的在第二階段痛擊中共作準備？尤其是中學生，在現階段法案生效前犧牲是完全不值得。

重乜嘢啟
都冇人想同佢傾，
五大訴求，一係做，一係等解體

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

放心絕對無政改

撤回兩隻字咁簡單都無，仲諗政改？食懵左呀？